\documentclass{translation}

\title{NIJIGASAKI RAKUGAKI BOOK}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{03.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{03.jpg}\\
\midrule
せ～つ菜先輩♡ & Se～tsuna-senpai♡ \\
きゃっ & kyahh \\
もー…かすみさんくすぐったいですよぉ & Gee... Kasumi-san is ticklish. \\
やん…っどこ触ってるんですか♡ & Eyan... where are you touching?♡ \\
あはは & ahahah \\
にひひ…♥ & neeheehee...♥ \\
かすみさんはえっちです & Kasumi-san sure is lewd. \\
10分後 & 10 minutes later \\
……あの & ...... Umm, \\
せつ菜先輩… & Setsuna-senpai... \\
します…か? & Let's... do it? \\
…はい♡ & ... Yes♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{04.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{04.jpg}\\
\midrule
あ…っ & ahh... \\
やん…っ & eyan... \\
そんなところ舐めないで下さい汚いです! & Don't lick over there, it's dirty! \\
別に汚くてもいいですけど? & I don't care if it's dirty, though? \\
か…かすみさんはヘンタイです…っ & Ka-... Kasumi-san is a \textit{pervert}... \\
せつ菜先輩だってやめてくれなかったじゃないですか & Even Setsuna-senpai didn't stop either, right? \\
仕返しです & It's payback. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{06.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{06.jpg}\\
\midrule
ふあっ & fwah \\
あっ & ahh \\
あんっ & anhh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{08.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{08.jpg}\\
\midrule
彼方さんひどいです…っ & Kanata-san, how harsh... \\
私…まだイケてないのに寝ちゃうなんて･･ & I... haven't even cum, and you go and sleep... \\
あっ…♥ & ahh...♥ \\
あ…でも彼方さんの寝顔オフィーリアみたいで可愛いかも･･♡ & Ah... but her sleeping face looks looks like Ophelia, and perhaps it's cute...♡ \\
ん…っ♡ & mn...♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
あれ?どうしたんですか彼方さん珍しく目が冴えてますね? & Huh? What's this, Kanata is unusually clear-eyed, isn't she? \\
寝たかったら寝てもいいんですよ? & You can go to sleep if you want, you know? \\
あ…っ♡ & Ah...♡ \\
む…無理だよぉ…っ & I... I can't... \\
ひゃうっ♡♡ & haawwh♡♡ \\
何言ってるんですかいつもえっちの最中私をほったらかしにして寝ちゃうくせに & What do you mean by that? Don't you always go fall asleep without minding me right while we're doing lewd things? \\
なるほどこうやって刺激を与え続流石の彼方さん!眠くならないんですねぇ?彼方さん & Oh I see, of course when I continue to give stimulation, even Kanata-san is no longer sleepy, eh? Kanata-san. \\
あっ…♥ & ahh...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
っ…♥ & gh...♥ \\
ん…♥ & Mnn...♥ \\
きゅん♥ & ba-dump♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
ぐすっ & sob \\
栞子ちゃんごめんねっ… & Shioriko-chan, I'm sorry... \\
ごめんね…っ & I'm sorry... \\
ひっく… & hic... \\
謝らないでください上原さん & Don't apologize, Uehara-san. \\
人恋しいのは私も同じですから & I long for company as much as you do. \\
あっ…♥ & ahh...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
侑ちゃん… & Yuu-chan... \\
侑ちゃん…っ & Yuu-chan... \\
歩夢…!! & Ayumu...!! \\
あっ♥ & ahh♥ \\
まったく世話の焼ける… & What a real handful... \\
…もう私は必要ないのかもしれませんね & ... Maybe I'm not needed anymore. \\
んっ…♥ & mnhh...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
エマ…エマァ…っ & Emma....Emmaa... \\
もっと奥にほしいのぉ…っ & I want it deeper... \\
あっ♥ & ahh♥ \\
ふふ…♡果林ちゃんたら甘えんぼさん♡ & Fufu...♡ What a pleading one, Karin-chan♡ \\
あんっ…♥ & anhh...♥ \\
いっぱいお世話してあげるね♡ & I will take good care of you♡ \\
あ〝ッ…♥ & baah...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
エマ　彼方ぁ…もうやめてぇ & Ema, Kanata... quit it, \\
こんな格好恥ずかしいわ…っ & this is an embarrassing look... \\
やあ…っ♥ & eyaah...♥ \\
あっ…♥ & ahh...♥ \\
え… & Eh...? \\
果林ちゃんもう私にお世話させてくれないの…? & Karin-chan, you won't let me take care of you anymore? \\
うぅ…こ…こんなのずるいわよ… & Uuh.... th-... this is unfair... \\
往生際が悪いよ果林ちゃん～ & You're bad at giving in, Karin-chan～ \\
こっちのおくちは嫌がってないけどね～♥ & These lips over here aren't protesting, though～♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
璃奈ちゃんボード『ペろぺろ』 & Rina Board "Lickety Lick" \\
愛さん気持ちいい? & Does it feel good, Ai-san? \\
私　上手にできてるかな? & Am I doing well? \\
う…うん…めっちゃ上手…気持ち…いいよ…っ & Y-... yes...you're doing so well... it feels... so good... \\
あっ♥ & ahh♥ \\
あ〝…♥ & bah...♥ \\
やば…りなりーのちっちゃな舌がアレにピンポイントで当たって…っ & Oh no... Rinarii's small tough is hitting that spot so precisely... \\
きゅん & Chien \\
あ…もうイきそ… & Am... I'm about to cum... \\
イク…ッイクぅ…♡ & I'm cumming... cumming...♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
あのさりなりー?流石の愛さんでもこれは恥ずかしいかなーって… & Um, Rinarii? Even Ai-san would feel embarrassed with this... \\
ほ…ほらまだシャワーも浴びてないし & S-... see, I haven't even showered yet. \\
あ…♥ & ah...♥ \\
私愛さんのなら平気だよ? & I don't mind if it's Ai-san, you know? \\
ん…っ♥ & mn...♥ \\
壁 & wall \\
愛さんいつも私のこと気持ちよくしてくれるからお返しがしたい(純粋) & Ai-san always makes me feel good, so I wanna repay it (pure intent) \\
あー…なるほどね… & Ahh... I see... \\
そんなに強く吸っちゃだめぇ…っ & Don't suck so hard... \\
あはは… & ahahah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{025.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{025.jpg}\\
\midrule
あっ♥♥ & ahh♥♥ \\
う〝っ…♥ & buh...♥ \\
刺激…強すぎ……っ & It's too... stimulating...... \\
あ…愛さんっ & A-... Ai-san \\
これダメ…!! & it's too much...!! \\
りなりーが作ったオモチャじゃん & This is the toy Rinarii made, \\
愛さんに使って欲しかったんでしょ? & you wanted Ai-san to use it, right? \\
りなりーのぴったり閉じたここにぴったりなサイズだよね～♥ & It's \ruby{snugly}{・}{} the right size for Rinari's \ruby{snugly}{・}{} closed body, eh～♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Sound effects}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Sound effects}\\
\midrule
むぎゅ & press \\
はーーっ & haahh \\
ムラ & aroused \\
もじ & fidget \\
びく… & jolt... \\
はあ… & haah... \\
びくん… & flinch... \\
れろ & blh \\
ぐちゅ & splick... \\
すぴー & asleep \\
は… & hah... \\
ぐち… & slop \\
ぐちゅ & splat \\
ハァ… & haah \\
ぴくっ & twitch \\
ちゅっ & peck \\
ぢゅっ & smooch \\
ぬるっ & glop \\
ぬりゅっ & gloop \\
ハッ & hahh \\
しゅん… & gloom... \\
ひく… & spasm... \\
ペロ & lick \\
クリ & curl \\
ハーっ & haahh \\
ガク & bend \\
きゅん & squeeze \\
ぞわ & shudder \\
キュン & squeeze \\
キュっ & clench \\
ぢゅるるる… & suck... \\
ヴィ & vree \\
ぶる & shake \\
くぱ & open \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
